# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-12 10:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:2 ../../en/refs/base.stepmotor.ref
#: 61b2280ec89d48cf8592e457b5201206 ec0308f044394de7bc1c92e009fe7e96
#, fuzzy
msgid "Atomic Stepmotor Base"
msgstr "创建一个 Stepmotor 对象。"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:9 58c6a5a0772646a1a7c162e4969d5b1e
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/base/stepmotor.rst:11 9b52592b9cd24537acebe21093bb2d01
msgid "|Atomic Stepmotor Base|"
msgstr ""

#: ../../en/base/stepmotor.rst:15 8680424a662142458c5cb1ed5479245b
#, fuzzy
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例："

#: ../../en/base/stepmotor.rst:18 ../../en/base/stepmotor.rst:51
#: bd2b57a98c47446aab7203da186d8211 ea5849d487b04b3aae7633ba983c106d
msgid "Direction control"
msgstr "方向控制"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:20 595341fb45494d3896b5456ebdaec9c9
msgid ""
"Open the |atoms3r_stepmotor_direction_control_example.m5f2| project in "
"UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |atoms3r_stepmotor_direction_control_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:22 ../../en/base/stepmotor.rst:53
#: 77437c42e34c4b8bb60f09046f1af90a 8457256bae3843eb90cbabfa6e9aac48
msgid ""
"The example demonstrates motor direction control. Pressing the screen "
"button toggles the rotation direction."
msgstr "示例程序演示电机旋转方向控制，按下屏幕按键，切换旋转方向"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:24 ../../en/base/stepmotor.rst:39
#: 01bb4497839d4ac3994aa01550a090c2 3315562191124df1b301ee213edfe280
#: 33fc0fdd5beb4047b3ab192eca978850 3a5e7f60c0214e759de351210560a1d0
#: 440fde6530774d9388dee11e073a5f8c 639715640c194c6fad5a6a62522fc9f3
#: 728d5e16ea89471e8d6aed4dc8c4da28 77431f5595d44b159ec8966f173f0319
#: 813a671c35d54e1c84778297fad48592 89a5ae8d88914e38a52de60102a7d62e
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:10
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.disable:3
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.enable:3
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status:6
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage:6
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.reset:3
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:9
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction:5
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.step:3
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.stop:3 e307b1500a7044c3bf4a26f09eae5094
#: e8e9555137594bd2b57eb534c0a6a738 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/base/stepmotor.rst:26 df990fccab0d4fba8cc75d8a368382bb
msgid "|atoms3r_stepmotor_direction_control_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:17 5ce9dcf8ba7c4edda3658910f382e9c0
msgid "atoms3r_stepmotor_direction_control_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/stepmotor.rst:28 ../../en/base/stepmotor.rst:43
#: ../../en/base/stepmotor.rst:61 ../../en/base/stepmotor.rst:76
#: 421ee83df6a048c38f313084c3586489 493f1106a05a4508aff81d5ed80e953a
#: f1e145c22903443f84bf631aaa61392c f483d986c1a347a582a7e648aea2cdc8
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/base/stepmotor.rst:30 ../../en/base/stepmotor.rst:45
#: ../../en/base/stepmotor.rst:63 ../../en/base/stepmotor.rst:78
#: 2d410f383c024188b9555e43f850be7f 448575eda8ce43b7970ddae78caf730e
#: 500dafb979564b28ac80431a69aea109 9b215e02d0ac41168a2e945fed8a793e
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:33 ../../en/base/stepmotor.rst:66
#: 8846af9bbdf54d21bd0f7a568b5fdd5a f268b61c506745ada57170d564013f0b
msgid "Rotate control"
msgstr "旋转控制"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:35 aa5557d5d4234ed29fbf7d995178ff3d
msgid ""
"Open the |atoms3r_stepmotor_rotate_control_example.m5f2| project in "
"UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |atoms3r_stepmotor_rotate_control_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:37 ../../en/base/stepmotor.rst:68
#: cae6b558aa8841f0855da408e8839a37 fa33652409c043de981c9b87c24ec758
msgid ""
"The example demonstrates the motor continuously rotating for multiple "
"turns, then reversing for multiple turns, and repeating the cycle after a"
" 2-second pause."
msgstr "示例程序演示电机连续旋转控制多圈，再反向旋转多圈，等待2秒后重复。 "

#: ../../en/base/stepmotor.rst:41 c960968b63624f7bbdef4cbcb8b83b13
msgid "|atoms3r_stepmotor_rotate_control_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:18 4bb3adcd4275400d8e6a8c3f0447dd89
msgid "atoms3r_stepmotor_rotate_control_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/stepmotor.rst:48 8df63250bf914c1e842757051cbf1658
#, fuzzy
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例："

#: ../../en/base/stepmotor.rst:55 ../../en/base/stepmotor.rst:70
#: 010c06a5ac924fa69c92427118c60d8c 162e63e184ff494d9ccdbfb779b131fb
#: 620c36ed302743cea47d08489f9d5fa0 6d7e0219dc3e43f1a941e6181392eb5c
#: 8ea55010fcd64f3ca7034784cd1963fe 9aa121d2391646a197f4ef870a86ec68
#: a428a9f8a24f4cfe8136056f93854551 a5b8d00166054b0798bd63244c522359
#: ba9335d5ec6044e6be8ed2b923ea7ab1 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:14
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.disable:7
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.enable:7
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status:10
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage:10
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.reset:7
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:13
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction:9
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.step:7
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.stop:7 d04595bee22d40df86c758f2a3a0e55b
#: e132e5b944cc4e7282689fa5b8ebcc4c e527aaa394b947a1b84693aa8df5123e of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/base/stepmotor.rst:81 4753a7ae4b1345aa97079cb45fe5b99f
msgid "**API**"
msgstr "API应用"

#: ../../en/base/stepmotor.rst:84 a8ea1c24c2014498a51fac641dd4ef95
msgid "AtomicStepmotorBase"
msgstr ""

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:1 c54c4457aab34108876d3949c3b1b061 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 1dfebda23f3d416ebf8bfa3832ded9c9 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:1 of
msgid "Create an AtomicStepmotorBase object."
msgstr "创建一个 AtomicStepmotorBase 对象。"

#: ../../en/base/stepmotor.rst 7937b51a6f7849b9a0b73215ad13d0a5
#: 7dc53894b19e4db9be5399a5d661bfae base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction
#: c4f38ebfda024b949e474f436ae7b898 of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 8058c1a421d340298bc528f6a84b8f3a base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:3 of
msgid "Enable pin, used to enable or disable the stepper motor."
msgstr "使能引脚，用于启用或禁用步进电机。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:4 c62844479f0a485582ae0d97f7b464cf of
msgid "Direction pin, used to control the rotation direction of the motor."
msgstr "方向引脚，用于控制电机的旋转方向。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:5 dfaea44bd7704b7f95f14f390d399363 of
msgid "Step pin, used for step control of the motor."
msgstr "步进引脚，用于步进控制。"

#: 5b3b725f5e764b97a655fb2161a3ae7e base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:6 of
msgid "Fault pin, used to monitor the motor's fault status."
msgstr "故障引脚，用于监控电机故障状态。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:7 f1af178db7964dee83898d98d581a5fe of
msgid "Reset pin, used to reset the motor driver."
msgstr "复位引脚，用于复位电机驱动器。"

#: 589c13e694d845f0a5c6a7ad9863e384 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:8 of
msgid "Power ADC monitoring pin, used to measure the input power supply voltage."
msgstr "电源ADC监测引脚，用于测量输入电源电压。"

#: 4638f5959e044303b65605f1cc4694c5 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase:12 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:7 7dd11705cbb94a1e9093df2291535caf
msgid "init.png"
msgstr ""

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.disable:1
#: e6b334330a6b4fb4ab916d09110c7350 of
msgid "Disable the stepper motor driver."
msgstr "禁用电机驱动。"

#: 4bd8c0d346aa4412b09e63a3450e34f6
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.disable:5 of
msgid "|disable.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:9 87e768bd0b2343d9a9f45c37aa06ad46
msgid "disable.png"
msgstr ""

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.enable:1 d6b007f65d0243ec9384e478a5364bbf
#: of
msgid "Enable the stepper motor driver."
msgstr "启用电机驱动。"

#: 0e371847a71c4fcb8ba84fd8d53c8fb0 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.enable:5
#: of
msgid "|enable.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:8 a44ff18dda4d4666816d57c65362a797
msgid "enable.png"
msgstr ""

#: 142ad02c61fd4a2c9811f2a39c0dea58 6b29260bc22f47c297b028b605e90a7e
#: 96da3240e04c40c48be2dc989dbba15c ab2bf2d9ca744e3ba90791a004cefd13
#: adec7d402ff04a65a0885adcd5c2b269 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.enable
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.reset
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.step
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.stop d15f932012214753895aafa9621182bf
#: e8fcc34ce37d44f4b59d46979b74323c f039e656b6e642069e48ebc6a12d9f92 of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 391d6ec1042c41a9bc59e75404774255
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status:1 of
msgid "Get motor driver status."
msgstr "获取电机驱动状态"

#: a3cb5741134c4f3e8cfbac5cfb20a8f2
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage
#: efa668a6a4b547a99fc4b645649ea630 of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: 4905761396a4443f81112a52365450d5
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status:3 of
msgid ""
"Returns True if the driver is operating normally, or False if a fault is "
"detected."
msgstr "正常工作时返回 True，故障时返回 False。 "

#: 816f566fd7e04dd59c2bcd1a1302be68
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_status:8 of
msgid "|get_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:14 36e8653292ca4aa4bd1bee8ea5769abe
msgid "get_status.png"
msgstr ""

#: 9fcdbc8f0051456aadef8e17e1308b7e
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage:1 of
msgid "Get voltage."
msgstr "获取电压"

#: 9620c67bb05b486ab39868e37086cea8
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage:3 of
msgid "The driver input voltage. unit: V"
msgstr "驱动输入电压，单位：V。"

#: 962862a9ad754eeb975bf9422031cd7f
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.get_voltage:8 of
msgid "|get_voltage.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:16 91f90f416c164eaeabc3156a24c6d2dd
msgid "get_voltage.png"
msgstr ""

#: 37ada378cbe443f0829f2a7fcee68cba base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.reset:1
#: of
msgid "Reset the stepper motor driver."
msgstr "复位电机驱动。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.reset:5 d35a6d8564304ccaa7848ac9cbee1067
#: of
msgid "|reset.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:15 6fa8968260dc4ef3991a66c40cccd1d1
msgid "reset.png"
msgstr ""

#: 41ac7abe89034db3a4bce3806a1c419a base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:1
#: of
msgid "Rotate the stepper motor for a specified number of steps."
msgstr "旋转步进电机一定的步数。"

#: aa0a4f4c02444fb79b3bade021951a27 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:3
#: of
msgid "Number of steps to rotate."
msgstr "转动步数。"

#: 823f67853657437486b5b99de73f6fb9 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:4
#: of
msgid "Delay between steps (in milliseconds), default is 0ms."
msgstr "步间延时（ms），默认为 0 ms。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:5 c8d1774846e447149b85105dc907ccdf
#: of
msgid "Rotation direction (True or False)."
msgstr "旋转方向"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:7 c395e38acd1c45d5bf4782646c4db515
#: of
msgid ""
"The actual rotation direction (clockwise or counterclockwise) depends on "
"the motor wiring."
msgstr "实际旋转方向（顺时针或逆时针）取决于电机的接线方式。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.rotate:11
#: d580ccd0b09c49ffb9bfe85fd19350c5 of
msgid "|rotate.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:12 33084ecbe552453d9474b99eea398059
msgid "rotate.png"
msgstr ""

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction:1
#: c70cf6f8c40141dca14f6ae7b59192ad of
msgid "Set direction."
msgstr "设置方向。"

#: 1880247ab8e14520938afe1695e47681
#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction:3 of
msgid "Rotation direction. True or False."
msgstr "旋转方向 True 或 False。"

#: base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.set_direction:7
#: e4ea88c330fc460192c3ef1e158b35ed of
msgid "|set_direction.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:10 cabfaaaf209b44f9a4902587d0733fd9
msgid "set_direction.png"
msgstr ""

#: 424999e172b2476ea6e1810c43b4bf5e base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.step:1
#: of
msgid "Move the stepper motor one step."
msgstr "电机步进一步"

#: b2fa804e47b247198f891f5494e7ccfc base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.step:5
#: of
msgid "|step.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:11 bc1987d54f0f49999327077b551ae54f
msgid "step.png"
msgstr ""

#: 70e54e7e4865465abca5db992776fa63 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.stop:1
#: of
msgid "Stop motor."
msgstr "停止电机。"

#: 71f9e37576804ab8a910eaa274decdc9 base.stepmotor.AtomicStepmotorBase.stop:5
#: of
msgid "|stop.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.stepmotor.ref:13 655a075d3698491881f852ae9ecc36a7
msgid "stop.png"
msgstr ""

